[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (119) 炒股可以去集中post

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

排隊賣股

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點同人online連線？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。要有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十

Ｑ：合成好慢？
Ａ：兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用哩數可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計，睇下細狸有無賣

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：外島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！
Ａ：擺住出面先

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

Lm

4月1日-4月10日 - 櫻花季節

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

一陣有妹摸

留名

Lm 相信大家下星期都係三期

新手留名

互惠互利

貓奴症你入嚟啦 我開咗

再下星期咪叫春

白色我可以寄比你

lm

我都無

游絲：尋日又加咗d人唔知邊個打邊個你個島叫咩名？我mark番超好友先

釋水
我無加到你（地）

New post lauming

好似搵到彭花同玩具熊amiibo卡

留左名先, 可能要幫d fd散貨

Sry ar 巴打我啱啱好忙做到而家收工冇入到去，晏啲再r 你fans meeting

我想問 前幾日我開咗多個新人物
我用佢黎開個帳篷
之後我就刪咗個人物佢
但佢個帳篷仲係我個島
要個刪咗個人物先收得返
但刪咗收唔返
點算

有冇島比我賣大頭菜

我未賣

留名 , 幫女朋友放

有冇朋友有百合或者銀蓮花買

巴打我晏啲搵你啊，我而家冇wifi用住

去隔離post

我呀

銀蓮花我有

呢個你黎架，我記得我加過你喎

兩張都喺我手上

太刀係咪非賣品

有冇巴打試過出現呢個情況而家去唔到人哋嗰島，人哋又去唔到我嗰島（ 已經試過重新開機，同埋用其他Wi-Fi）

好

我要趕走啲柒野

未更新/d網絡唔得

廁所絲我開島比你？

留毛

教大家
110都唔好怕 照買
商店嗰兩隻狸會感受到你嘅誠意

有冇巴絲幫整貝殼床 自備材料

我要忍住唔答問題

nice?

出發摸妹🤤🤤

有D難喎

忍唔到

遊戲同埋主機都已經更新咗用過幾個唔同Wi-Fi都唔得

啱啱村民送咗個紫色威尼斯面具，可以寄個畀你

買完110 跌到得番40

銀蓮有

有冇開島

無100+買入係絕對無600+收
講完

即係你買得唔夠多
買左幾多百萬？

多咗排笛 櫻花雨傘 粉紅色木地板 diy
徵求盆栽架diy

屌你終於走啦
開心過賣1000蚊蘿白
好行夾唔送

我開左啦 2樣都有

數字之鬼 四妹

難左D 會忍唔住

你點做到

返緊工呀
不過等陣會開game入游絲到賣蘿蔔 , 到時候搵你? 你要咩色 , 未必啱你

你點趕的

蘿蔔星期日$110入咗貨 之後一直收$30-50左右
係咪蠢咗？大家通常幾多錢先會入貨？

著裙嘅屌你

會反底

點趕? 拍amiibo卡?

好 想 帶 走 佢

不過今日來左第10隻唔知仲得唔得

恭喜

我係咪動物

我用網扑左佢+投訴兩日
之後唔現佢
今日就話想走

認真答冇人感激
鳩答又比人屌

好似要等呂遊送

要搵人share個島比我放10m蘿蔔貨了

原來係咁 新玩得50萬入貨
下次買多啲

見到條裙笑左出聲

嚴格黎講人類都係動物（好似係

好多時又係Q&A有都問果下係會燥既

水手怕水絲仲係唔係度？

今日中午見到嗰價
超刺激

唔諗住救佢了，我等過夜要零件好過

又話唔答

等我又日日投訴玉蘭先

你仲有miles出島咩

我過嚟唔該大佬

我扑左玉蘭三日了
試埋投訴先

走死你阿利申 過來人

多左後背架同排笛diy 換其他我冇嘅

Hello

做任務咪有
肝啲姐

買價最多差二十，但賣價就差好遠，我都係平你幾蚊
但都夠錢還債

唔該哂 我去好人到買

小圈子丫嘛
我以後淨係答識嘅人野呀屌你老母

你唔係夜晚先開咩

賣晒大頭菜
又要返去釣鱘魚

搏一發中

俾人嘰

我都係咁⋯

日鳩日扑佢都唔走 送垃圾又開心

幾錢都入
但咩型就難講

原來釋水係游絲，game fd第一個名但完全冇哂記憶

好串，小圈子

恭喜哂
大家嘅幅射島民都開始走

玉蘭個樣真係嚇死人 喺外島見到佢走都走唔切

冷落佢應該先係關鍵
我頭兩日扑佢可能都算有交流
兩日冇理今日就想走

added

我寫Q&A都未嬲你地唔好咁勞氣

絕招！amiiibo大法！

好 , 我決定唔再理小睫同老獅

不能認同更多，我上兩個星期都係9x入，成個星期閪價

游絲都係我驚第一個fd 沒齒難忘

我果隻重要係黑狸請返黎

唔會好似你走咁多轉啦

有冇人想互摸下傢俬？
我開島 大家帶幾樣傢俬黎摸下啦
如果可以 有無人有多一棵竹樹可以比我

我諗緊下星期炒幾多了

我之前睇好似又話關係好先容易觸發主動走佬既

冇amiibo呀！！！！！！！

投訴+無視

痴線，喪屍來了

慘

可摸以嚟摸可以比竹樹你

可能係一開頭開島買野

仲話買10m

原來我都加左 加左一堆人 我完全唔知邊個打邊個

我果隻唔理佢佢衝埋黎叫我
送左個大型垃圾桶俾我

好呀 入黎啦

下 阿龍搬咗黎咁耐
我一句說話都冇同佢講
點解仲唔走

298會有人入咩

買10m，收息 130就走 3m穩袋了

我送紙箱佢地都開心
無佢地符

真係冇咩記憶，太耐歷史

巴打等我一陣 5分鐘後開比你

知足人士咪衝入

麻煩哂你

點解我上次係100+入, 然後最高價都去唔到100+

提提你竹樹冇得種
要竹筍先會生

次次你都話收息, 次次都無500唔賣

隻野無啦啦話想走
我留住佢
跟住1日送左3樣野比我

你黑仔中下降型，必輸型

一定有，照衝到入唔到，你試下就知

我想要李小龍衫

唔係可以成棵竹樹搬過黎架咩

黑狸批蟹貨冇隻好

係
我一開始仲要狂賺錢 無乜記憶

外國youtube有教
入佢屋唔打招呼出嚟
同其他島民傾多啲計
都會令柒頭島民關係變差想走

我送完蛋殼比河馬 佢話開心但跟住話想搬走

wow有興趣

我都有阿龍
成日唔理啲動物
之後見佢有bubble以為想走
點知一講野原來係送禮比我

游絲個島叫咩名?

有沒人拎到金道具

好現實 根本社會縮影

原來係咁

釋水 應該未加？

9成9中伏 我都係受害者之一死河童

搬入嚟嗰陣有無講過第一句
之前睇過都市傳說好似要講一次嘢先
之後唔理佢就會走

都要自己個島有130

8446 2859 2486你睇睇加咗未

過多兩日就唔洗再見

金彈弓

而家嚟啊絲打

入人地個島，5日慢慢散貨

加左，你個code好靚晏啲開

頂你上個禮拜夠話收息就夠

依家加左 Ka字頭
清左呢50個就開返best fd/fd島

玩咗咁耐 你唔知隻驚好撚現實㗎咩

試過呢轉要走 6轉貨先走得晒
真心好攰

唔洗再見邊個

邊有放10m貨既位啊

可以呀

見到沒打會唔會再出

有fd起個島，隻配種狗唔比人投訴

thx.

熊大叔

有高價有妹先有朋友

終有一日相見返佢

一陣加你

拎咗金斧同丫叉

2000miles架

多謝遊絲 今晚有覺好訓

true

睇我啦！開發mode 勁大地

留名
我聽日係生係死都仲未知

我有過妹都無朋友

5m富婆自爆

我聽日個島會吉左個位 即刻唔敢去你島

痴線成班炒到走火入魔

唔知我第一次見到就打咗
正常都會再出
但機率嘅嘢

等睇有妹都唔敢黎

去我度接隻馬走

有阿誠 唔怕！

cls

佢地班人打呀誠

你到底放左佢出露營地未

好性感

接妹走

明明成班人包養你

6/50
賣完有得做朋友

變左condom

唔好提 你地班人傻架

你上次都冇黎整野

應該會，然後真係完全冇用

點解唔見你地包養我

助養離絲計劃
毅進星$100

等陣放出嚟害人

都post左成就
有咩自唔自爆

離絲今晚有無妹?
毅進星$100

慘豬 等姐姐送啲蛋白粉俾阿諴

你個島都冇阿誠

咁你嚟唔嚟

阿姐定姐姐啊

我都想有妹

我得金水壺

好彩係自己島
下星期又present prj individual assignment
炒定啲旁身

屌你啦

阿姐就係阿姐 無姐姐

又炸左個島

摸妹比左星光我

入面無咩人
不過有駱駝

廁所一嚟就斷線 代表啲咩 你地有無啲野reset?

牛奶糖屌打阿誠

有無1蚊跟機

放完話唔軟出島搵到草莓呢

下星期我有65%機會三四期
再嚟過

梳wifi今日好唔定

0蚊有得跟

代表佢斷左

跟

辦一陣工又追唔切了

等睇你一億身家

話說隻鷹叫咩名

靠你啦

安唔知乜春斯 好似係

好難

都係聽日先 儲多啲miles

點收留佢啊大佬

我下星期都好大機會3期

不過夜d可唔可以去你度走多一兩轉, 我幫d fd 轉賣

好過我隻馬

右面果隻叫咩名?

呢度互相幫忙啫

一隻當兩隻喎
btw其他色靚啲

可唔可以備註返主角係人黎

笑撚死

其實想講呢隻幾cute

Come 夜啲開返best fd/fd島

跪求張圖既家具 特別係 牆紙地板 熊仔 同埋個超靚既月亮

幾好喎

咩意思

屌

笑到傻

你真是好靚女啊仔巴

話說有無人要雜誌 原來我今日有

夜d搵你

照計有牆紙地板 但開緊島
你搵唔到先再搵我

要

寄隻狼蛛比你好冇

第一眼分唔到邊隻係動物

今日第一次岀外島就係佢
唔想要多隻自戀動物
想要成熟 暴躁

我

笑死

除左隻眼都幾得意呀

巴打我開咗島 你過得嚟啦

都叫你去韓國整返容啦
依家嚇親人

add咗啦 入得嚟啦我開咗閘

原來雜誌咁多人要 , 我今晚就係咁寄俾你地

呢個好笑

你洗唔洗買袋？

都未試過比人咁樣侮辱
明明其他人都讚我可愛

宜家黎

加我得唔得 我比星星碎你

今晚

真係sorry
本身只係講笑

不了

邊個讚你可愛眼光咁獨到

去完你島寄比你做手信

你做咩要咁對我

想整月球車 櫻花瓣要幾多塊 轉頭去捉

唔緊要
我明藝術唔係個個都識欣賞

8千蚊嫁，要佢！

你真係好好笑

成隻監獄兔咁口味獨特

你幫我接收 賣完比錢我

有乜用其實

睇

見你好似想養

未見過咁非洲既兔仔

我都怕，我未捉過

本本唔同 可能有時裝 有運動 有健身

雜誌可以改造

寄比你，咩名呀?

想摸啤啤啊 絲打加我 今晚先可以玩

btw係我朋友既話就去幫襯298果個島

想問下個金餐具要咩材料？

點解我收幾本都係一樣
我仲以為全部都係同一款 (搞到每次D動物仔一送雜誌就屌佢)

想問一問e個係整營地個工具
定已經係一個營地 搵位擺
唔想擺錯位呀 thx

你地賣完放低錢
咁同我收錢有咩分別

換左個公主look比大家欣賞

想要
我有漫畫牆想整

係一個營地

code係乜

開咗島?

想摸熊

Turnip exchange網開左
仲有38個排緊

游絲個島係咪仲有得賣菜 見條link滿左
仲有得賣我就去排 唔該晒

揾左好耐都揾唔到有冇人知點搞

我要話比媽咪知

你望翻自己通知會搵得翻

收咗佢啦
第日入人地場當路費囉
再唔係睇下邊個要整橋籌款幫佢手囉

我lock左啦 清曬依家嗰啲先
隔離post有巴打仲高價

一：搵真啲
二：唔鳩柒理佢

我原意係唔想鼓吹收入場費
想做爛市

咁我睇睇先 唔該你

一次都冇呀

問其他動物

你開左同我講聲我仲未上線

已經放棄整路強逼症發作

隔離堆罐係咩事

我想摸熊

幾經波折終於射哂櫻花DIY
成日要呢度啲巴絲幫手代整摸妹，今次我幫返人代整
有意留fc，我會去你個島（我成個島都係花同營火）你俾材料我幫你整，同埋我會去商店買吓嘢
玩到五點九左右，太多人嘅話未必去得哂，見諒
冇代工費，只求摸吓靚傢俬，特別日系傢俬同廚房廁所用品

材料睇呢個網：

代整以下：
櫻花系列（冇傳說中嘅盆栽架）Search cherry-blossom

竹系列（只限用春荀young spring bamboo整嘅嘢）

鑄鐵系列：
切木板：2硬木1鐵
鑄鐵矮櫃：7普通木4鐵
鑄鐵廚房：4普通木3鐵1切木板1矮櫃

星空系列：（唔多，要繼續摸妹）
人造衛星：10黃星15鐵
太空梭：5黃星10鐵
登月艙：10黃星15鐵

特大熊：大中小熊各一

我今日黎左隻紫色

有冇人有藍色哥斯拉

多左個櫻花地毯 DIY
想換 粉紅地板 櫻花地板 櫻花盆栽 賞櫻套裝以外既 DIY

軟糖真係好得意！！！！

整路真係好病苦，特別係舖錯要重舖個下

我盡捉 轉頭黎

樣衰得黎又幾得意

想將佢做成軟糖食落肚

收到雜誌唔該哂離絲同兒登仔
終於夠數

人地入島主動俾，同你主動要收過路費係唔一樣架嘛

好可愛 好靚

on9佢屋有綠邊，我放石地崩撚左

我想整貝殼野同竹

間屋嘅位置咁就冇5皮 有冇咁好賺

而家黎

島型一樣
有品味

不安

儲烏蠅用
想整標本

游絲夜啲會唔會開返LINK

係，整出嚟再customise

我想整鐵矮櫃

牛奶糖都好得意

我調頭走

OK

都係你最識野

呀誠都好可愛 你收到未？

等我奶下佢

條隊仲好長 清曬再睇下幾點

感謝游絲

記得早幾日有巴絲要高筒con屎
今日衫鋪有賣 仲要唔要

生日快樂呀

又好似係

其實有冇人會要秋天橡果落葉系列DIY

巴打收唔收靚

收到乜嘢？

會唔會之後變做間屋
第一隻動物黎係咪無得揀 隨緣架

陣間賣完菜黎摸&整大熊
帶啲櫻花比你 唔該晒

加咗，pw or島名

想整太空梭

你睇中咩野我直接訂比你

THX

有無人可以代整新月椅同貝殼床 有啤啤可以摸

原來咁樣入場係唔會加朋友
仲諗住寄野比你

生日快樂

強xxxx

南半

南半一直都有

Poster?

有重複？可以收

你果邊點charge法

要加埋switch先show出黎

好似再係switch 搵一同遊玩加返Fd就會有

牛奶糖世界級

咁返屋企先搞 , 做左成日冗員要工作先

背囊同帽

推

有冇櫻花換

生日快樂!

求換太空人DIY 有太空梭DIY可換

生日快樂啊

玩左20日都未擴建到商店已經日日買賣野 點解會咁

因為依家南半乜都冇 所以冇乜人知

就快有紅葉 地位就超越北半

30日

但我個fd玩左一星期左右就擴建到

可以整比你 包材料

你地好快手
我先玩咗一星期

我帶竹樹黎

好似要買夠7皮？ 我fd都係一星期左右 成日買野

想整鑄鐵矮櫃 特大熊

可以黎揀傢私

好呀thx

小妹我冇啦啦做咩要收靚

呀屌 我裝修緊office 你急唔急要？
聽日okay?

好慘我記得三月好多人求南半鯊

買夠5皮+30日
你FD肯定無TT?

求加 6280-2933-0233

好搞笑

想問有冇人有車厘子可以比幾粒我
我有橙同蘋果
帶傢俬黎摸都得

島名一堆符號

而家先發現自己都冇車厘子

牡羊星碎稀唔稀有,係咪唯一用途係合白羊模型,如果換大星碎會唔會有人肯換

我未開返game未check
多謝你

好 我會記得

求摸籃球fd子

車厘子島 可以上嚟攞

難

決定收獨角獸朱黎返屋企
睇下佢會唔會送星座野比我先
跟著趕第6隻烏鴉走

照我估計因為依家係牡羊座時間
所以出佢
到轉下個星座既日期就應該唔會再見到

中左依隻呀有冇人都有佢？

請問sw係咩？要橙同蘋果嗎

No charge but locked
仲有30幾人

一個金礦

好呀唔該你

大中細熊各一

黑豬豬

想要，岩岩比左個diy我可以幫你整埋

cdrom們請手下留情勿停add

我locked左啦你搵唔到
晏啲開fd島你直接黎
排咩隊

多謝

多謝四子

有冇人有櫻花遮同鐘DIY多
可以用櫻花盆栽或者木牆DIY交換

多謝你

試下r

加左了 開島請話我知

講緊上面宣稱298果個島

開咗啦如果有重複嘅diy可以帶埋嚟交換

kk演唱會之前或之後
好大機會會有村民話走

有冇人有陷阱比我踩/掘???

見到呀，你開咗場同我講啦，畀住我個個你先

又好似係
隻章丸丸都係差唔多時間話想走

你過嚟我到 我開咗島我記得你好似加過我

想問知唔知邊度有得買amiibo卡

我硏究下d新野點用見到有個569都17x人排仲係收錢添都係連登有愛

加左 我黎緊

隔離都仲收緊入場費

章丸都走

信和好似有

多謝游絲仲救埋我啲蘿蔔

多左賞花提燈 竹林牆 竹棒diy
有冇人可以同我交換我冇ge diy?

我留住佢

救命
啱啱去朋友島同左動物講野
隻動物話搬去我度住之後唔見左
想問有冇咩辦法阻止到
隻野咁樣既

你隻人仔咩名
寄禮物俾你

3張機票好貴

唔有無巴絲有足球嘅野
除咗個波

我是生日快樂夠左啦

好似有衫定帽 今晚寄比你？

咁我零願比99000
6000哩遠比99000貴

五點開

足球機算唔算

五點開
頭先個位絲仲係咪度？我收左燈同餐牌同餐車了

開左島 兵字頭

呢個我有 thanks

琴晚有巴打分享波衫

生日快樂 有魔法陣地毯未 無送張比你做生日禮物

即刻開機唔該
去妳個樹？

有冇人有黑/白色過膝襪? 其他色都可以 求換

等等我呀

你ok既就黎

發覺玩動森d人全部都好癲, 果時加好友見到個個都100小時以上
隻game出左廿日都無

啱呀！想嚟買 唔該晒

呢個真，哩數係勁難攞

22日喇

點解隔離Post咁Cute
自己唔會笑？

都有人去 無計

小學雞有語癌

啱啱加咗，嚟緊

櫻花木牆你啱唔啱？

如果賣足一身既大頭菜都執200
果99000雞碎喇

幾秒後的自己打倒幾秒前的自己

大白菜3期朋友場
限下面早上同我做朋友既巴絲留位
4個4個咁黎
F._DE_JONG_#21
搶包山（封咗）
Jelly26
玩泥沙
普度司機.
說謊蛋糕_
小穴水長流
喂你想點？
小微塵
楊州炒麵
我係淆底獸
kitkit1217
些分易呢分
變成你的形狀了
有棍白雪
三月
老_子
轉轉轉幻想這宇宙
酒釀瓜子
那個誰
One_

想摸熊同哥斯拉

唔係20號咩

好啊 開左叫我

我無玩緊, 類似小櫻果個魔法陣咁

佢下一句先係重點

但我唔係好介意啲動物咩樣
無乜點出外島刷動物
而家買哂app d整路野 玩下玩下又有兩三萬miles
唔知仲會有啲咩係要扣哩數

都有三分鐘架

所以唔好俾錢我
我唔想買到成個島都係蘿蔔

我想問最後個2480000還完會有咩額外野？
如果無我都係唔還

是咪加小妹就得

入唔到？

希望人主動送低野先係重點

每日免費幫間屋改外牆屋頂一次

笑死我

麻煩晒巴打 我已經喺另外一個巴打到放咗啦 下次到我高價一定比你嚟賣

百變小櫻

你可以唔買嫁嘛

人格分裂

好想要 咁要down埋小櫻套衫

勁過 CY

會送返張哩數旅行卷

想摸熊 我帶櫻花過嚟
另外魔法地毯／雪花地毯啱唔啱？

人格分裂？

有錢就想炒 唔炒唔會增值

係香港做官既話
佢會非常成功

巴打介唔介意俾我摸

你整到矮櫃啦? 今晚幫我整多幾個ok?

放銀行收息

路燈，公衆櫈呢d都用到，但你唔會用就冇乜野用哩數

唔該絲打我想嚟摸啤啤搵咗好耐都無人有啤啤熊會帶星星碎片嚟

兩張黎

遲下靠出外島搖傢俬

我帶過嚟呀

前兩日有個摸妹流星團話要入tg傾
以為tg留id，原來係續樣野檢查問我有冇
我無就直接話唔岩
然後..就沒然後了

巴你重有無魔法地毯？

摸唔到嫁, 要同駱駝買的

好似仲有5張左右

面皮厚過地殼

我知呀
懶打個/唔好笑我

路燈可能會買但其他野麻麻地啱用
有啲野又唔係好啱色
想要紅色電話亭，但我果個鴨屎綠唔荒有人同我換

想買你一張

可唔可以嚟買？

651879979954 有櫻花瓣

知唔知有幾多%
但一個月得一次息
雖然多過5號仔

第一次炒蘿蔔
早兩日個價太慘不忍睹

今日見升高過買入價幾十都放走啲先，旨在賺個三隻黑心狸貓錢

一日未賺夠都唔會還錢

我唔係島主

有3期都係得一個朋友覆

入得tg冇好野

講還講
唔好講5號..

下 檢查啲咩？

我有紅色,換張機票得唔得

18號晚已經開始玩

想整粉紅色嗰隻特大 有冇話要摸邊隻大中小先得

照計無

俾返錢你送張過黎得唔得

有冇人有豬咀同頭盔可以摸下

好似係5%

加左喇

想睇人地有冇野摸果啲啦
Fb巴哈果啲係咁
唔啱冇得入

好，已加。咁我宜家黎見左妳一次先

我指無可能流料

無息頂佢

有冇師兄有百合花種子

即係無野摸唔比你入

好似係1%
上個月尾放左4000落去生左40蚊出黎

原來偷跑左 我唔知

你想要？加我 我寄俾你呀
麻煩講一講名

本身收股

可以 但要下次
今日唔得閒online玩
要換嘅換返啱喱數比你
我唔記啲野要幾多Miles

想摸大熊 有櫻花會帶啲樂器同傢俬

苦主出哂黎

隻貓病左
武肺殺到入我島

你越整越靚

除淨完之後先話唔派

好似有加過我好友？

借孖展炒大頭菜好搵過買大貓

想黎玩

我成日嫌個島一夜晚就好黑我應該會裝唔少，再加埋cctv監察住d居居做咩

好有心機好得意

開左

我都想要紅色！

兩張機票換可以？

阿姐！
隻公仔好得意多謝
擺咗喺機場口做吉祥物

個board game好正

而家all in緊路燈
日日無5000好傷

迷宮3期工程架構中

要隔離

啱啱加咗

整埋棋

好似見過你幾次
未試過撞啱時間黎玩
有機會一定要黎睇下

係唔係好正
大手購入幾個送禮自用

起緊三期迷宮遲下睇下有無機會丫

係咪要去你到/去我到喺game先見到你名？

個轉盤呃人的！

但要去左你個島先寄得，不如我直接拎去你個島

一個post加一隻

sorry 一陣放工開機即刻加番

最多十皮息嫁炸

added
黎唔黎我度賣菜

好靚
幾時開島比大家玩

Accept咗未？

拿拿臨比藥佢食

尋晚景三過左黎好開心而家迷宮舊禮物係佢價值十三萬既家私黎

幾時有鳥居, 想起稻荷神社

飛行棋嗰個好正。。。

大頭菜就好似最近有套電影 the platform一樣 今次好彩有高價 唔代表下次會有 今次幫人 下次咪可以受惠 奉勸大家有高價嘅咪做下好心

有櫻花瓣回禮

係咩樣?

轉唔到嫁咩？

想攻入

今日連登有愛賣左喇多謝你呀巴打

0.5%

係咪聽到熊大叔要走就病

呢度會講野果啲多數都係善長
隔離果啲先要聽呢番說話

好 我而家開 無pw

乜有息㗎咩？

重有呢隻

我比較少係連登話開島但我每晚都會開一二個鐘，有機會撞下入黎

不了 咁都要TT
都要有返咁上下存款先

會唔會係咁

應該轉到架喎
我朋友有個生果版係轉到

你今日做咩 成日想入嚟

推薦大家用turnip exchange
搵唔搵到免費入場就睇你本事

個轉盤會講大話！

果度玩緊現實版
有著數未理你，無著數自己單機

佢地私底下....

個個都急住放
放左都唔出奇

我如果賣淨再上黎講啦有d應承左幫人留的

隔離嗰頭叫人唔好主動要求
嗰頭就叫人俾錢

要責隔離名
下次淨係收佢哋錢

個個人睇既數字唔同

會唔會有其他色
一排過應該好得意

終於儲夠30粒石
開鋪

請問之後有咩做

咁架

起屋

原來我add過你，pw or島名？

平時同佢講嘢又唔會咁叫我
叫我幫手嗰陣 先咁樣叫

想見你

咁少

明明我只係低你幾蚊

放走左隻熊 太興奮

隻番茄鴨好cute

咁好難玩wo

快啲嚟

好黑暗

Added

光x島

開左了

Strong hold

佢係我最得意嗰隻

想問有無街機摸摸同想要切菜版

十皮息
放一轉狼蛛都唔只

呢2個星期都未試過高過1.8倍
到底D人點樣出到3-6倍

加咗

呢個真係on9 完全反映出現實有啲人係幾虛偽

望左好耐先知邊度係眼

想認識真係一齊玩同研究既朋友，
有無人可以add 我tg 加switch fd?
我可以提供桃

等

你入埋嚟我先寄到比你

巴打 我可唔可以過黎走一轉

以為黑色嗰兩撇係眼
放大先睇得岩

有 月底派

呢度啲人都真係玩架啵

何童呢

純粹睇運

你望緊乜黑色嗰兩條係眉毛黎

咁都得

入去邊？
冇追post

你要我今晚比你, 我都帶唔著

此風不可長

有冇奶嘴賣?

有無巴絲可以代工 太空人/星空牆/太空船牆/星光/ 太空船地板？ 我可以幫你地整返飛碟，月球表面地板，銀河地板

有人同我一樣

之前有，摸唔摸？我好似有一兩隻色

會唔會比人偷野同挖樹
我係巴哈見到d 人好慘
成個島無哂野

我同隔離post早開姐
仲有啲琴日已經勁急放左
你知香港人幾心急咖啦

呢度出得聲都好人黎

我都想知
想要紅色

大佬

用五分鐘大法兩日齊哂櫻花diy

得一個咋, 我好少買齊色

搵我？

運 中第3期就出

如果嗰兩個係眼 應該會可愛啲
依家成個中國佬咁

明明動物之森就係比人輕鬆玩
佢地就玩到隻game咁現實

任天堂班人見到都唔知笑定喊好

我個島

係咪唔一定5分鐘出？

阿三戴左眼鏡明明都好cute

等你又起橋

有冇人可以比我摸下熊

應該話係 5 既倍數時間有機會出淨色
例如: 05 10 15
但唔一定係5分鐘一個 可能係10分鐘

all in 捐錢

想黎
仲有10幾個排緊

唔戴眼鏡都好cute 好無

豬鼻

我得5塊櫻花 算啦

邊個起橋 我黎啦

嚟緊

冰莎要走邊個收留佢
我係咪今日就可以出去搵新島民？

助養

你完左講聲
開比你

平時喺香港地生活已經夠辛苦啦
打機都咁癲真係可以反映出香港人奴性有幾重

正確 唔一定5分鐘出
但一定係5既倍數

終於換到白色琴返黎
求白色鋼琴椅子

登月艙岩唔岩 想要銀河地板

刷多幾次狼蛛草錢算

咁可愛你都要趕走肥嘟嘟企鵝

可以送比你 之前隻動物比左個我

等陣嚇到離絲唔敢起

都幾符合現實
放銀行係得少少息

場上只可以有3個氣球
已經有3個復活節氣球就唔會出淨色氣球

佢話要走架 平時又唔係好理我
你要唔要呀

阿三

打機都要咁計較

所以復活氣球見到都應該打？

我完左你都可以黎 都有駱駝

巴打入唔到。係咪限fd

唔起呀一蚊都無出過

我唔怕嚇㗎 不如大家助養我

依家好似難刷左
同埋會起雞皮

你地個個本多嘅捐哂我咪無橋捐

我已經有10隻村民冇緣
定係我可以趕走一隻？

送左個貓屎盤比隻貓
真係放左出黎

順利成為condom

想要

有以下DIY多～想交換其他/貝殻款

竹棒、竹林牆、淺色竹地毯、後背架、五右衛門泡澡桶

更加多人係04分果陣衝去海邊等05分氣球
因為出入屋會令氣球消失

開島 我黎捐錢

想收養

入屋reset都得, 入左屋出返黎個場會無哂波

可以呀 add me 要幾多料？

最好每4分鐘出入屋一次刷新汽球

我起我起

開島啦 今晚幫你捐下

上次去fd到，轉水平視覺，嚇撚死 幾十隻

嚟露營嘅話可以趕一隻走 不過random

可以 但係我宜家未得閒住

佢地捐晒

鐵礦好難有

想問問妹同駱駝係咪都係random?
定行多幾轉就會有？

記住見到純色氣球唔好禁手機入d全mon既app
都會refresh

我就係咁做

等我兩個月後起橋
唔得閒大興土木改島

多左櫻花棒diy卡換樹枝卡

聽日我包起你條橋

而家有活動 的確係難過之前小小

起啦 呢到咁多好人

10細星 15鐵 加咗c字頭

上次有人show比我睇
嚇撚到我彈開
仲識郁

明白 長知識了 thank 2位

多謝威威我琴日去左你到買！

龍克斯快啲黎啦⋯啲狼蛛好阻掟

真狼蛛島

呢排搖樹有隻普通蜘蛛仲核突

黎我到捐，聽日有

好人多謝

橋都唔起阿妹點敢嚟

我想摸下枱 我啲嘢全部擺曬係地

嚟緊！

你一陣過我度買啦

起緊商店，依家十個都到

你開島我拎黎俾你啦

已經見到2xx

有冇人想搵駱駝買野？
想摸下傢俬

我比廿粒你啦

捐1蚊俾你條橋

冰莎對我好好，佢要走我唔會比架

咁今晚再響度約 ？

1蚊跟機

我有駱駝

你排完話我知，開比你黎

求放過

我大你地
1皮

又斷
再夜d先開駱駝場

開左朋友島

有冇人想搵駱駝
想摸廚房/廁所用品

姐妹兔 part time gf plan 淨傾計 100/h

真係架 洗唔洗比返啲錢/野你？

又用本壓人

唔洗啦 你開PW 比我入 我S字頭

我有捐架你條斜坡

我琴日先刷完
竹島 用左1個鐘左右40隻
覺得佢係錢就唔會起雞皮

有錢la依加，豪爽

交換diy 卡

想要：櫻花袋

可交換：
櫻花：賞花組合/遮
復活節：櫈/牆紙/柵欄/衣櫃/氣球A
貝殼：貝殼噴泉
竹：竹製擋車墩/竹林牆/綠色落葉

我都想見璃絲

我好鐘意挑戰佢地跳起果下先捉

咁都要串我

好傷心啱啱仲未搵到隻駱駝就斷左
淨係見到巴打你隻松鼠

有無人試過比黃蜂針暈左番到屋企 之後即刻有隻狼蛛衝埋黎咬暈你
我岩岩玩試過一次

BTW 你玩耐左之後 都幫下新手就OK

有個足球機算唔算

幸運指數上升

想求籃球同白色鋼琴櫈

淨係互摸ok?我有

不捉狼蜘 不濫捕鱘魚 緣份到自然發達

耕田種蘿蔔啦

去到開發mode 就會發現唔夠料

我想摸駱駝

你捉到催眠埋自己

我都係用返地洞算
安全為上

最多咪同機長做朋友

sure la

個人覺得水曱甴更加恐怖

有冇師兄有百合花種子賣🙏

我拎左APP 但未開過
配花配到我想死

咁樣先快，慢慢A真係等好耐

我有

佢係煩 嚇唔到走

想摸三角琴

可唔可以開島比我買🙏

Fc?

畫旗都畫咗我幾粒鐘

1001